［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

由929開始其實個個都知道
想再有100萬 200萬人大遊行係唔可能發生
因為政府唔會再比你聚集到咁多人
佢地都好驚 俾人影到咁多人反政府
所以不停打白色恐怖 阻止和理非出黎
遊行差唔多時間就一定放催淚彈製造混亂
依家停站封路查巴士已經係基本
所以仲話去港島既 你諗下係咩原因所以咁講
係咁講要比人睇我地既團結同信念
之後點 咪犧牲哂d手足囉

同埋中共港共係好驚香港人權及民主法案通過到
諗下呢幾日係咪有好多關於影響呢條法案嘅事發生
係咁動搖勇武同和理非 企圖分化連登
依家最好忍一忍等條法案通過先
其實法案通過唔到 成場運動係已經輸一半
因為中共同港共就再無顧忌
狗真係會狠十倍 打死人都無人阻止到
所以依家仲搞遊行 你覺得個含意會係邊

我建議一係就遍地開花 一係就大型和理非活動
呢場運動係馬拉松 有排行 有d事係急唔黎
伸利前線做咩都唔割

p牌 幫手推推

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？

其他唔講

睇到美國唔過人權法我笑左出嚟

一開始係冇美國呢條線果陣我哋講咩架？

攬炒啊

佢要將香港變新疆未攬炒囉

未真暴動囉

佢哋冇底線
我哋未又係冇人權法要過呢個顧慮？

但真係好多和理非等緊人權法同所謂既選舉
同問題係如果連人權法都過唔到
你覺得狗一出黎點會對你地
一槍一件 政府都唔會割

p牌幫手推

點解好post咁少人推

一定要大肆裝修

推

人權法過到的話
至少可以先把至今的行動化為成果

人權法其中一樣就係美港關係法. 呢個先係攬炒既精綷.
如果過唔到人權法, 修訂唔到美國關係法根本就攬炒唔到

推 一定要過到

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷